牙朗倒掛又點

咪又係marketing公關

我都入啦

系 tap in我都識

倒掛咪又係tapin等餵

一兩球好波講到好似入親都係靚波，呢啲咪係marketing 睇下佢大部份入球係點樣入先啦

等餵王個名 入幾球就想洗得甩？

唔係啦 應該dum左唔少錢做公關 呢球都係marketing黎 等餵王撚識倒掛

真係好肉酸

一兩球好波唔計

佢以前又係經常tap in入?

唔係tap in等餵咪係marketing囉 有邊球係真實力

唔止tap in嘅，仲有鳩ban浪射囉 屌奶星，真係想一球倒掛就洗底

所以唔計啦

我呀婆都入到啦

倒掛都無過人 所以唔計

覆親都係啲冇point嘅曲線，成班on9學生哥咁

自己斬比自己倒掛入牙朗敢唔敢？
唔敢就唔計啦呢球

我阿爺都入到

佢以前尻ban的確岩 而家都冇啦

重播睇左幾次都覺得真係無乜難度 呢球唔計啦

牙朗入呢球之前試過好多次倒掛踢空氣
但係如果佢怕柒唔敢起腳就入唔到球世界波
佢嘅信念真係好癲
利申斯迷

歐聯唔計

是但你點諗啦

要點先計cr7入波？
1.不能靠別人助攻
2.不能到禁區起腳
3.一個人扭五個連龍門
4.入球率50%以上
5.不能用頭槌